屌你老母東張西望鼓吹人去大陸玩

樓下間茶餐廳播東張西望
諗住食吓花生睇吓可以有幾膠

屌你老母火都嚟撚埋

好撚柒呀屌咁撚中意搬過去啦仆街

原來而家啲節目會咁樣鼓吹大陸
連買餸都叫人去大陸買
赤化都痴撚咗線 點解仲會有人睇電視

仲要睇埋呢啲垃圾
一開連登九萬幾個TVs post
做乜撚嘢
遲早比人洗撚曬腦

已經洗哂好耐啦

你唔上去玩又點會有空間俾佢地落黎玩呀

呢啲咁嘅內容有乜撚嘢好睇
唔知以為睇緊大陸節目

仲要講到咩去大陸仲近過去旺角

是旦la,去屯天元咪又係好似返咗大陸咁，一炸腥移民

見一個post，block一個，講咗好耐啦
唔block就食親飯都見到

廿年前都去深圳玩架啦

00後未出世？

廿年前都唔會癲到叫人去大陸買餸啦

地大，大陸商場玩撚晒。冇得比。

真係痴撚線 實有無腦師奶被洗腦

返過去玩就知幾正

下 有咩問題
樓主幾歲

唱k都係，幾十蚊唱成日，乜歌都有

on9節目

緊係啦 無版權可言嘅

馬嬲淘病左要由阿joan去
成程閪住面

叫佢地而家去